大壓力到訓唔到

日日為錢煩
朋友又閪口閪面
同女友又嗌交
唉

明白你既感受 而家坐左係廁所到

陪下你地啦

明白你嘅感受，坐左係窗邊睇風景

最撚on9係個frd
性格十分自大
平時串柒柒
唔屌佢就以為我好恰
呢兩日whatsapp佢又已讀不回

但我仲繼續搵佢

異性定同性

同性
我係個d無乜朋友既人
只係想有個frd keep住出黎傾下計 玩下
但佢性格又好有問題
其實唔搵佢無問題 但平時都會見到又會面阻阻
屌 好煩

同事又閪口閪面
係唔係我岩岩出黎做野抗壓力低？？

搵黎做乜 睇佢平時都好少搵你

同佢波友黎 大家去同一個場打波
佢當然無搵過我

屌好撚GAY.
樓主打個飛機去訓吧啦,係咁諗住果男仔FD 做乜撚野姐

好啦

同我打波囉